估唔到哥迪奧拿都支持佔中

掛黃絲帶，以後唔反佢了

真心，佢好似掛過幾次

人地個黃絲係支持加泰獨立

都係黃絲，不用分得那麼細。

等睇大陸杯葛曼城